老實講，習近平主席真係屌打特朗普個傻鳩

特朗普: 受人民唾棄，少數冇得連任嘅美國總統
習主席: 受人民愛戴， 人民授予佢繼續執政嘅權力

特朗普: 在位四年搞亂美國
習主席: 上任以來國家欣欣向榮

特朗普: 加深種族歧視問題
習主席: 照顧國家裏面嘅少數族裔，幫助少數民族融入國家

特朗普: 垃圾外交搞到神憎鬼厭
習主席: 和平發展，世界各地嘅國家都係朋友

所以我哋應該要為國家有一個偉大嘅領航人感到驕傲自豪

弱智狗一隻

勿回，負皮，block

我相信，中國未來一定會喺習近平主席嘅領導下繼續繁榮發展

林鄭都好強

推一個

推兩個

你當總加速師係流架?

我相信有樓主呢啲condom一日，中國既未來一定會喺習近平主席嘅領導下繼續繁榮發展

當撈侵虎頭蛇尾，抵輸

少數族裔=新疆?

希特拉咪一樣長期屌打英美蘇阿頭

得啦得啦
知啦知啦
全世界最棒日

咁幾時肯帶領14億人一齊衝過台海

老實講，金正恩真係屌打習近平個傻鳩

雙擊點個讚
666

666

金仔吊打雜種

沒有Trump的話，你媽已經死了很久

如果我係習近平就一定邀請Donald Trump 接替777做香港特首.

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

推

雖然聽落好曲，但真係反駁唔到
而家睇黎過咗呢兩年後最大贏家係中國